# AppLiga

## Membros
- Judson Kerller
- Felipe Fernandes
- Janio Alexandre
- Saulo Regis

## Sprint 1 (10 dias)
Desenvolver toda a parte de agendamento e gerenciamento do histórico de exames para que os demais serviços sejam implementados nas outras sprints
## Sprint 2 (5 dias)
Implementar funcionalidades pós-agendamento e suas devidas ações
## Sprint 3 (5 dias)
Implementar funcionalidades auxiliares de utilidade externa do usuário e interna, da Liga.
